叫啲警察做”啦支” = 垃圾的普通話發音

其實我覺得叫啲警察做狗，都侮辱左啲狗，佢哋叫示威者做曱甴，我想叫返佢 “啦支” (意: 垃圾的普通話發音)

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

NAZI

支啦支那支那支